好彩連登出左P牌

見大陸果邊呢兩日多左人問點DL連登
我估維穩組準備出手

testing 睇下自已係咪p牌

有冇得停下申請先

睇過？

Test

點睇有冇p牌？

個名之後會跟個紅色p 圖案

連仔

P牌唔一定係鬼係一毛 但要小心思考佢地講既嘢

Testing

測試123

testing

test

幾時甩p先一甩就分唔清

我啲分身點算

ppppppp

牛鬼蛇神馬上現形

`

唔好信P牌仔

lol

一個月架咋，一個月後就滲透到啦

11111

五毛好似少左好多

支那有冇isp email?

係喎
推

[議案] 民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

求討論致勝一擊 後續行動

我地一直圍政總警總佔路等等都係處於主動位
政府就可以完全被動 唔回應9回應都吹佢唔漲
唔知勇武仲可以升級到咩程度
好多人今個月以來次次出黎好攰 唔知可以撐到幾時
所以需要大家一齊brainstorm關鍵一擊
逼使致府落入主動位置同道德低地
實行以弱制強

大家唔需要同意我提議既做法 純粹例子
只想拋磚引玉
隨便負皮 只求開放討論

[緊急策略] 我地一直處於主動 任政府抹黑冷處理 係時候拋返舊屎比林鄭食了

我係咪

T

測試下

p佢老母 。 試下先

I’m ready

新ac 想睇p

好波

一年先甩？

?

其實連仔應該睇到後台
有好多新會員同大陸5毛ip注冊
連仔好波!

Testing testing 123

測試

其實都感覺少左好多3毛分化post

原來我都唔算p
咁邊d係p

Esting

P

testing command

tesr

試下先

[member] testing [member/]

支那香港大學生咪有囉

P牌狗

你班支那蟲，返去玩微博喇

Testing 123

樓主係咩野人收到呢d風雖然唔洗你收都知會係咁

西軍首領唔會係P牌仔

甩P甩得快

有p?

p 牌仔

7338

P牌

P牌呢個系統又幾好 唔使全面停止申請新帳戶

testing testing

checking check check

我覺得要出返個潛水艇標志
而家開定個ac日後用都未定

其他討論區多左簡體post問邊度搵連登
有d話喺apps store冇（正常香港store 一定有）
又有人問係咪要dl google 先搵到（有咩人部android 會冇google?)

P牌代表乜？

Source睇睇

到時我相信連仔會分析
未解決既咪再extend 囉
呢度係連仔揸莊唔係支共

25 之後 好似係

Check

可唔可以cap圖黎睇睇？

班大陸狗識睇廣東話+繁體字咩？

Ttt

test下

TEST

10% “international” students

推一推
順手Testing

P牌？

連仔好波

P 牌測試

唔好負皮啦，搵返account啦

P牌真係好撚正 頂

Testing testing

P牌求push

7月3日中午前投票：強烈要求TVB 袁志偉一個月內辭職？

Testing🤤🤤

推

賣ac 引用原文留tg

Testing~

咁都要test咩?

點樣先可以甩P

撤回惡法

Hi

P姐係咩意思
代表新會員？

t

點先甩到P仔？

幾時先至無牌P牌

T🤔

如果時間甩p 好流 下次呢班友就甩晒(雖然block 左好多)

身家清白唔撚驚

可以睇埋條友出過咩post做判斷

block 得

test你老母咩

我6月6日開既ac

所有P牌都應該要預判佢哋係一毛係鬼

其實10萬內嗰啲仲test咩ing

睇下先

班3毛甩p後咪仲易死
停註冊先治本

可唔可以禁止中國isp 登記？

唔可以block大陸IP咩?

你咁樣搞中立都同你變對立

同意

一甩咪分唔清？

我已知甩P方法

要更新

我嘅意思係指當佢地係先但唔需要開佢地炮先
Sor for 1999

我應該唔係啦test下先

牛鬼蛇神現形

犬隻又想入侵連登。

P牌 testing

[深度分析]何謂暴力

你無P牌，唔係P牌仔，但你係大陸仔

Testing - Welcome World 😝

之前唔識開 account

其實可以6月開始新加入就P

連仔要趁依家諗下步
停申請又好，掛P牌時間俾人block得多都要有後續。

連仔高質

我6月9號前開既ac都有P
咁樣比人tag其實感覺好撚差

有無得set自動block p牌

咁幾時先會甩P

利申:甩咗好耐

手動啦，come on

睇

P牌係咪會維持一年，好似車牌咁呢? lol
權限會同老手有咩不同?

我係咪p牌仔

Push

最憎老屎忽

Dllm p牌仔

支持連登接受意見改進出P牌，連登server要撑住呀。

咱們小粉紅要來咯

岩哂 順便教埋佢地點甩個p牌

突發·7-11有得買去除P牌卡

P牌仔

Checking

P？

風頭火勢 連仔仲唔肯停止註冊新用戶⋯

屌

平時做開cd-rom會唔有p牌?

所以出個p牌係咪多尻佘，班鬼同警太有心都可以甩

testig

非五毛
中學雞啱啱先申請連登

根本唔俾人申請就解決晒 ~屌那星 畫蛇混足
關左佢點會複雜過加多樣野

乜料

似係260000之後

pp

我係260000前

點先有?

[血染口罩後續] 發夢情況

利申P牌 非假膠

上面有個254585都冇事

連仔好勁

停大陸ip新會員

Testimg

Text

其實至少都半年至一年先甩P啦…一個月太少了

block中国ip

Testing
大家好 ，我係香港人（by會計妹）

睇過

可能我樣衰掛

大慨係255600 之後

我應該係

test 下

P:\Testing

256503-256790

TESTING

我都係P牌,
因為反送中先特登整番大學EMAIL ACCT黎開連登ACCT

P 牌

望下我個名 格離多粒p. 利申 我吾係3毛鬼呀

我是P牌仔，但其實係中坑

P牌，多多指教

我P 牌我自豪

Teating

起碼一年先甩p 啦

Agree 冇理由一直掛p牌

PPPP?

岩先見到個無牌嘅舊no.係到搞分化割席 真係屌一聲忍唔住

支持P牌政策

Test P牌

test test

。

p

p牌仔代表d咩?

隔離post話7仔有脫p卡買呀
千祈唔好比佢地知呀

我仲未買呀
希望唔好咁快賣曬啦

有無人試過work呀

Testbug

我係P牌狗

Trsting

有人買先算啦

一個月
利申睇返自己舊post有冇p同開ac日期

好多死P牌仔

連囝會唔會知道邊d係大陸email/ip

我係咪p

出售连登维稳非P牌帐号, 有意请PM, 来呗, 亲。

PPPPPPPP

首先用咩定義去 釐定 一個人係咪P牌先？講得唔啱聽唔夠黃色嘅就俾P牌，呢啲唔係自我審查又會係咩呢？

屌，block晒啲大陸IP啦

請問點先知道自己係P牌？

有P 又唔一定係鬼，冇P 又唔一定係人，咁個P 係咪真係有用

Testing
有啲會員no.仲前過我test乜鳩

tst

我就唔信我仲未甩p

up

大陸狗

testingpl

testtest

我有冇 ？ Testing

佢地會開始買舊acc

teat

唔好咁快甩P牌啦
咪由佢囉
講嘅嘢有道理就有人睇架啦
我唔介意有P牌/停新戶口
Btw而家立刻課金比連仔先

三毛們哈囉

試下p牌先

舊ac換一層樓不是夢

testing 1212

一毛 HI

連仔打死都唔肯 無計

會唔會有可能唔會甩

連登要標記呢班人

我有冇

粗略估計廿五萬打後都會有P

試試先

一年P牌啦

我又試機先

P！

甩P

試P

睇下14年開有冇p先

又幾棧

我都想要p牌

Test test

我係p牌仔

即係無得回覆？

証下先

我唔係P牌咖

test,我老手黎嫁

tert

有啲shameful

冇錯 無論路上定網上 對P牌有一定戒心係好事
咁先做到
零意外

點甩P牌

1

他成

連登好用心聽取網民意見

我係P牌。因612之後開始關心件事，關心大家，唔能夠再坐視不理了～
唔介意大家對我有介心，小心為上。

.

入侵左就無架啦播

本身唔使Acc都可以做CD ROM

做咩一定要「留到言」 ？

背後動機已經好明顯啊

#中港融合保繁榮騙局

Test :0

呀邊個試咪

我搭車上車登都俾人影相拍片
好撚on9

用一個人嘅視力去釐定

P for Professional member

試吓先

試

testing 123

Test p唔p先

P牌係指新user?

呢個SETTING真屈機

P牌 Testing

Testing123

最少應該三個月啦，一個月太少

如果出到一百萬一個🤔我建議大家一齊賣，然然再重開台

我真係好鐘意 P 牌，創意爆燈。最好加長P牌時間，或者出po 限制，避免重要時刻三毛擾亂正常溝通！

testing testing 123

笑死

你個名哈哈哈哈哈

限制每日注冊人數

喂 P牌還P牌 只係個提醒嚟
重點係睇佢講過乜 唔好發地圖炮

？

做乜9testing

我有P牌即刻del acc

建議俾人block 得多嘅都掛p牌
或者掛有其他代號之類

連登公然犯法
在其駕駛之車輛的前方及後方掛上寫有「P」字的牌（私家車或輕型貨車可在擋風玻璃左邊掛上寫有「P」字的牌）
應該前後都要掛

test... 問心無愧

Texttt

TT

真係好撚方便 五毛易捉好多

正

T-T

你咪...P牌仔

係咪未夠一年就會p

自己按錯負評

盧海彭試咪......

重點係幾耐或者點樣先會甩p

testt

我係唔係P牌

甩左

Tesing

支持出P牌 但係未遲咗啲？
Testing

雖然show 到P 牌，但P 牌仔係咪睇到加密post 同埋comment 先

如果係，連仔可唔可以ban 住呢個功能先怕加密左既野會俾5毛睇到

我一定係p但點睇？

冇爬文 P牌標籤我很無辜😭😭😭

P牌起唔到底 點解知道 第一日入嚟5毛變3毛 上面有人叫5毛好奇睇下睇唔到起底

但係註冊要用 ISP email, 佢哋點解會有？

我唔係鬼

另外老手都「唔一定唔係鬼」

只要黑警好早期係學生跟開a/c

靜靜地收集情報 你哋一樣玩完

標籤=自J

更危險

早期黑警都係學生

自J好危險

支那人 = 蝗蟲

循例test下

錯手負皮
多謝連仔

其實無P牌都要思考嘅，大家連登仔係應該熱血同理智皆備

己

分身有p 好慘

做愛

Fucking

即係點？

個GIF整到車牌咁好喎

我係P牌

大陸好多好堅持要用殘體字
政見一回事
但係一打開全部都係殘體同蝗語
我係P牌都表示頂唔順

P牌要幾耐先甩到

點解嘅

新會員就P❓❓❓

睇下我有冇先

我屌我以為啲人自發係個user name後面加

p仔報到，
因為反送中先加入打氣支持
連登仔今次做得好好
多謝你地

雖然我係P牌，但我支持連登做法

嗚 我係P牌 但我唔係一/三/五毛呀😭😭

未開過post 一定會有？ testing

或者半年唔比發言

幾時入連登先係p牌？

應該要累進時間甩P
累積3P先甩得
中途三毛要加P

Me也是個P

咩準則

test!

Texting

🔰

P左

睇過~

Try try cin

靜啦p牌狗

傻撚p牌仔

上連登都要考牌

P咪P囉，行得正企得正！支持！

根本有無p牌都應該小心佢地講既野 x2036

我都應該係p

真。新人

掛到林鄭下台

想分化？
屈p牌冇用？

要點先有？

不如出埋負皮牌，累積某個負皮數就要掛住個牌，但係可以用正皮抵銷

分嘜鬼嘢 我係FB洗版戰友
你真係有思考我講嘅問題?
黑警以前都係學生 對不對?
學生最常去討論區
黑警學生時代都會去 對不對?
所以
有P唔代表係鬼
冇P唔代表係人

🅿

強烈要求p牌而又俾人block到柒哂既 連仔要出手del ac

test 吓

testing p

可唔可以唔好咁專業

我應該係 p 牌
而我的確係因為反送中先整連登 account

自以為會有少少作用
不過結果係冇

馬上回帶去6/9日前啦

Testing.

點先係p牌

123

show p

321

用p牌分類真係好有用

你係，但自己睇唔到

我好耐架喇，應該唔係P撚掛？

P佢老母先

所以你係咪想講冇用？
我就覺得出咗起碼有個警示

連仔先係係背後默默付出嘅一個，冇連仔肯撚定一早俾淋鄭得逞

上forum都要p牌

咩意思

後面可以加個⚠️

吾你老母三毛鬼
順便幫我問下伯母

勁廢

用咗好耐下...

神之一手

唔怪得咁多P字

好正wo p牌function

test msg

停佐註冊就最好

各單位注意，大陸網軍大規模進駐時刻來臨

好無辜...其實我都係612之後先想上嚟share野 就當係鬼

做得很好

枝那狗

可唔可以只限香港地區申請

人鬼而家咁易分

講真 如果個p 係計時間性
下次再黎多次
個P牌就無用

點睇?

Tasting

試咪

我就唔信我係P

有計，p 牌變有跡可尋

我喜歡你既思路

test123

推and睇

應該要好耐唔好俾佢地帶風向

I’m but I’m sure 100% loving Hong Kong

耐無出post 唔知p唔p

我係p但成日發夢
未發夢前係cd

testing 對唔住唔好屌先

唉

有咩用

bye

係，雖然話有加鎖功能，但停申請先重要。或者好似PTT咁，要人手審查。

bye 甩左p先學人講野

LM

請問P 牌是否代表新㑹員？剛註冊頭一、二日都無P 牌。幾耐之前除P?

試試

Iphone有更新？點睇㗎？

Testing haha

-.-

我只可以講 就算有p亦不能盡信裡面冇鬼
我只係旁觀者身份提醒 剩係靠p係唔夠
因為掉以輕心可能會累死大家
狗做慣咩 係卧底

德政

點樣先可以甩P?
啱啱先辛辛苦苦搵返個email

建議p牌唔係跟註冊日期甩
係跟登入日期

5毛網軍冇咩事都唔會上連登
應該上黎洗完版就唔會再用
耐冇登入既一律掛p
就易分好多

屌你p牌

甩P沒難度

盧海鵬試咪

正 班5毛無所遁形

連仔停左申請啦
尋日我用isp 已經暫時申請唔到

搵個機會試吓自己係唔係P牌仔先

fact checked?

點解咁多P仔 ， 小心係犬

我有個方法睇吓你哋覺得點

叫連登開多個台或組去過濾
6.9後唔入得
冇講過嘢嘅鬼a/c唔入得
留鬼話唔入得
至於細節你哋自己唸

一早買左卡脫p

我好鐘意個P

P牌上路 無畏無懼

收皮啦P牌仔

11

收皮啦屌你老味

收皮啦

Pk

點樣extend個p？

幾時個P牌先可以甩？

垃圾p牌仔

哈哈，真係有，幾時先會冇咗？

TESTING
老用家啦

試P牌

老啦

我都睇下自己係咪P牌先.

Hi！我是P牌！我很欣賞你們！你們要好好保護自己！我很擔心你們呀！

let me see

偉大嘅連登

Testing123

即係剛剛申請會有P

測試P

testing 睇下自已係咪p

好多p牌仔新會然

P牌乜嘢意思？

Pppp

試一下！

く

唔好比佢地申請

測

Test P

16年開account 應該安全？

幾耐會甩p

連登王testing

試咪試咪testing one two three

P牌可唔可以耐啲

屌你老母

下

P牌代表咩意思？

我都係625之後先正式開ac想share野

tset

即喺咩嚟

too

我好似p

ppppppppppppppppppp

Good

我係p牌?

PPP

check check one two

tesing

我個P牌呢？

第一眼見到以為 吓 依家username有得加符號？

我哋啲名平時都有分紅同藍有咩分別

幾時先甩p

早會員怕咩 真金不怕

係人係狗一眼睇得出連仔做到野

絲打 or 巴打

我係P牌仔

香港加油

P牌咪仲突出
調返轉舊會員出駕駛證

P牌嗰啲垃撚圾

Test撚夠未？比啲有建設性嘅討論好冇？

P.....？

OMG,I m P

試下我有無先

p牌是不可信的

幾耐先冇p牌

今朝有人出post教甩P，唔知堅定流

利申：P牌

維穩組 食屎啦 我屌你老母呀

P test

利申: 不是5毛
ee覺醒得遲 俾次機會啦
it's never too late right?

咁多P牌 點分係咪3毛

我都係今個月因為想訓覺果陣發個好夢申請咗

Sor原來上年已經申請咗 不過一直無機會用到

可否出多個F牌比啲番牆狗？仲有啲到港番牆狗？

Failed

Pretty sure 我甩P好耐

咩係p牌

咁嘅話實同五毛狗鬥block

Testing自己

幾醒識出P牌

長期CD rom testing

手

其實點先會係P牌？

我無~yeah

冇錯至少要半年啦你學車個p牌都好似要掛半年？

gghg

更正返"唔"

我係唔係😊！？

一定唔係P

捉鬼P牌行動

睇下自己係咪P牌

Testing Testing

我仲吾係p牌仔

Rest

成班都痴撚線

甘耐？

Testing
利申：acc今年開

點先有P牌 我好想要

試咪試咪testing

hi

wow

要甩p?

點做p牌

哈哈 我是p牌

手殘用錯icon

點甩p?

test9你老母臭糸

留明

唔俾大陸isp註冊得唔得

lm

原來而家有P牌仔

Test🦷

Testing Testing 123

push

p牌果d要交100蚊先可以甩牌，詳情pm我

T唔識串

都係好事

我撐你個名
捐錢好過比政府

牌就不了

tes

外國巴點算

TAST

P牌。。。

Update app

利申 P牌

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

我係咪P

P牌咩意思

Testing👋🏾

2121122222222222

我竟然有
有P牌代表左啲乜

試下我有無

Testing 123 321

以後開返申請時 連仔可否keep 住block大陸isp email嘅登記？

之前見到有巴打建議，真係偉大發明

試！

testing123

點解我睇唔到？ 係咪要重down

自膠冇update

呢招掂

P牌Test

test p

Test ......

咁就安全駕駛啦

我係P牌但係因為反送中我先申請AC

暫停申請新會員啦

testingg

我有p 牌⋯⋯

9999嘅P牌仔

新人報到!

Test?

test loll

好事黎

Test 123

淘寶有賣

屌我哋香港人都唔會用大陸啲討論區啦
好地地河水不犯井水

死啦我實未甩

testing.

我係p牌，支持p牌

點界定係咪P牌

唔駛test都知冇

屌，連仔不如直接封中國IP/封三毛AC啦

Testing testing 123 123

i am ppppp

電腦版先有？

四位數AC TEST

我係P牌，請各位大大手下留情

Over 🤦🏻‍♂️

text

我係

連仔有聽民意

點先會出P牌

TESTING.

我本來都無申請連登account 都係因為 612 616 加埋71 我先申請 我絕對係人唔係鬼囉

點先可以整走個P?

又一個單機

唔可以做到好似日本咁唔比本地外既人申請？
Or at least set啲限制？

冇P牌唔一定係人 都要小心思考佢地講既嘢

P牌狗 testing

我P牌我驕傲

要認清鬼同鳩毛其實唔難
鳩毛最易認
因為淨係識周圍亂咬人
鬼只會留引導性留言
分化，發放負能量
其實仲有水鬼
深潛到你睇佢唔到
只會收風

都係果句，小心為上

55699

你估P牌咁易有

self testing ....

Testing 10000001

siu jor

P牌姐係新DL？

真係上連登要考牌

連仔可否考慮暫停新會員申請

咁幾耐會甩p先

來來來

建議暫時停止新申請

你班友test夠未？

我電話未有得更新喎，咁點算？

試驗

認同

[[注意]]！隔離自稱物資店店長個po有問題！！！

唔好意思，打錯““站””字，見到請幫推

TEst

咁多p牌

test P

p仔係我

好柒

大家小心！

p牌可摸耳長掛 場仗有排都打唔完 最好停會員申請 寧願要返廣告/課金

咁都要test, 無病嘛。。。。

仲test

出P牌不如要有ac先睇到內容啦

利申：有一齊發夢

測試一

點解連名都改得廢老過人

好多P牌都係想出一分力嘅.....

testing2

Testing
Testing
1
2
3

P 牌好波

有P就唔一定係鬼，可以係新用戶嘅！

GG早知一入U就登記lol

Test🤔

繼長輩圖後 要推出長輩文 [香港动乱，李嘉成這扁文章講得好好。是香港人都看一下]

tesing p or not

我冇野講

我冇嘢講
我唔解鎖
我要飲水
我要食飯
我要去廁所
我要見律師

P牌表示：爲左分清分楚可以永遠唔甩P
利申：無野好講

無野好講

一個月甩 太少啦

突發·7-11有得買去除P牌卡

唔好意思我係p牌，不過唔好屌住先，👀埋上面個po，求fact check

出左去P牌仲點分新舊? 求反映停售，呢個月關鍵

可以屌我了

無野講

甩p甩p

我無野講

testing p 牌

我無野test

testingggg

P牌會點？

再Testing

點甩P

5好打我，我知我仲系p

Test 幾耐有得甩？

Teasing

系你老母

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我唔會簽 我唔舒服 要去醫院

我係唔係P牌？

Test
我無嘢講

hi new

大陸最叻整假嘢出嚟

新加入lv1 我仲唔係p牌

try

我P牌，我嬌傲

P仔

其實呢個條件幾無謂，一家人唔可以多過一個ac

2字頭應該全p牌

我係P牌...

pppp

1234567

Testinggg

9up ?!

Trytry

+1

幾好👍🏼

P牌子起碼都掛佢半年先啦 保障下

冇個P字，人都精神D

p 牌應該要長d?

一個月有同冇 一個月後又出晒嚟

🤔🤔🤔

變咗testing post

pppppp

維穩嗰班連下載都未識，是咪搞緊笑？
就算俾盡你，都係低質網軍

Yes 停一停 暫緩

新人報到
一直做cd rom
黎緊要多d發言 至少幫pish

建議整紅P綠P 要拿到綠P一年先轉full license

Testing and push

gay

好似我咁

點先可以有P牌仔丫？

我用残体字是不是鬼

我奉命落来做9你班仆街杏加橙。

真係甩左P牌
謝樓主

logo呢琴日開嘅新ac

test下shaw

Sorry for p牌

試吓

集氣推推推

五位數testing

p牌

pish

Tingg

Yo

P牌睇到隱藏內容，好難防，建議對p牌隱藏/分等級特權咁

建議入加P牌仔睇唔到留言

test.

停一停申請好，橫掂暫無擴張必要

一出就申請左做P牌 又真work

點解啲25幾嘅都冇P牌

好撚多P牌仔搞屎棍
仲有班無P但都係20萬打後都好可疑

睇下先testing

<member> </member>

笑撚到 果然P牌

How

我

其實P 牌會掛幾耐？

唔撚係掛

P 牌揮手

Lm

ly

測試P牌

強烈要求限制P牌仔睇加密內容！！！！

[

點都好過香討吖，發過50post 就升哩，結果成棚人來勢洶洶但原來只有一人(陸哩)
p.s. 我來自香討，已極厭惡

P牌咩黎架？

P牌報到（特登打去HKBN攞返個ISP Email申請連登AC)

[test

唔好意思，借位黎

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

試咩都好啦

再test

Tested

l0ppp0p0pp0ppppp0ppl0ppp0p0pp0ppppp0pp

我係P牌喎

ks我發現一個問題
事關我用左連登一段時間
不嬲都冇P
但係琴日同屋企人去大陸探親就無啦啦多左個P
果下堅嬲

Same here 無端端多左個P
大陸都冇上過....

呢度係我早即日post嘅 當時都未有P牌

teating

早幾日*

我都係阿屌

對唔住，我係P牌，但我係真心㗎！

人在做，天在證！

今次好多做開只讀不回嘅人，都忍唔住開戶口嚟屌柒呢個仆街暴政！

P牌仔表示認同

123123

P牌認同

應該停申請啦

千5蚊1個

Teat

612後想幫手推po所以先開
雖然講啲pt可能小智障
但唔係鬼or一毛
覺得唔好太靠個p牌認啦
要過啲吃力啲過濾資訊既日子了
大家加油

DL連登一定要教，有得輸出革命
但申請唔得，要求連仔封大陸ip

點先甩到p牌

我都係！我17年入嚟，前幾日都冇，依家有P😔

睇睇先

有無得暫停申請會員先㗎

PpP

停註冊新ac 屌你連仔

試咪 123

P牌仔表示支持
反五毛

點download都要問？？